張柏芝當年算唔算冒警？

無委任證

想屌

要視乎佢當年有冇對EDC使用過份武力

陳生襲警

EDC 行使左公民拘捕權

而家先知有個手袋喺隔離

老男人係指樓豬

咁快又

奶自由閪

無委任證，但其實係警察

無可能

依家有夠民氣，應該搞多次百萬人上街

睇支耶雞!